有無人反對起公屋？

起公屋唔會令樓價下跌，同埋少d 公屋可以減少窮人生仔意慾

估唔到你破完產仲做埋傻閪

????

全部家庭成員必須香港出世先可以有公屋

agree

起咁多公屋 冇地起私樓
搞到樓價再貴啲
屌你老母

應該廢公屋 攪全民有樓
一人一單位 要人強制買強制負債

起乜尻公屋丫 正常香港人根本拎唔到 全部落晒落去啲腥港人度
要起就起居屋

有D公屋靚過私樓，租金平過管理費，影響曬人向上流心態

我認為新移民都好,最少住滿7年.
仲要考香港公民試,
有基本公民資格, 了解咩叫自由, 民主, 選舉先可以申請.

是

應該全部地起私樓，唔好起公屋唔好起紀律部隊宿舍

集合喇
公屋債仔會

唔起公屋你住邊

緊係反對啦
而家啲公屋都唔係俾香港人住

贊成，但等我上到樓先停啦

本人住村屋